【連登小有撐警post】睇下我幾支持警察？

邊個中秋唔想人月兩團圓呀...所以話，黑警 X全家不知幾應景

小墨？唔知邊個黎呢？一Google
search

原來係連寶燕總督察（2017）有大公報加持，肯定好多Fans la

邊間整呢？利豐中心15樓咩黎嫁，想表揚下都冇，當然呢個時候又有請google大神幫幫忙啦

原來係股票編號暗黃既 0831利亞零售

唔反啦就奇

再睇下入面？毅？應該一套4件終成擁偽好想集齊一套呀

其實，佢都咁支拎警隊點解唔拎出黎賣呢？ 咪又係聖安娜
仲唔俾我發現去爆（罷）買

OK便利店，聖安娜同埋Zoff都係利亞零售，唔好再買錯啦

問題1：今日0831新高，點搞呀
問題2：唔知小墨有冇收錢呢，冇既話又有冇申報呢？就算做義工如果係相關行業好似都要申報嫁wor
問題3： 派嬲負評行動麻煩有關手足再吹雞啦，小弟只可以做到咁多ja

推呀推呀

。

係咪冇人撐先

如果識我勿相認

垃圾聖安娜

毅

推

屌， zoff 啲垃圾眼鏡

推啊啊啊啊啊啊啊啊

Royal 級月餅

你哋唔會買到

所以唔好見7仔係怡和
就以為對家自己友
可以係更加紅
好似starbuck係美心伍氏
仲要只係代理
而pacific coffee係直接由支那華潤擁有

聖安娜
Saint Honore Cake Shop

★★★☆☆

聖安娜總部位於香港，是一間連鎖餅店。

聖安娜為利亞零售子公司。
利亞零售為馮氏集團子公司。
馮氏集團由馮國經家族擁有，馮國經曾任職中國全國政協。馮氏集團於2020年反送中運動期間，無理解僱一名響應罷工之員工。

============================
共業 REDSTOP

[b]推！！！[/b]

聖安娜都唔食得了

推!